蕭生：美台進入聯防時代！！！

中共核試真定假？？？？

日本仔有冇表態？？